如果今期六合彩冇人中,下期是咪億幾?

唔是

我中左
下次8百萬

咁多9 rigged

好多9

全部都係9
唔排除光明會控制攪珠結果

仆街冇買9